求巴打入！

有沒巴打知道 pccw機頂盒邊到有 因為我唔知要還所以扔左。 依定先知要賠錢